Opgave 1:
Lav en plan for hvordan i vil style siden med BEM.

Tag Sparkbox eksempel på hvordan de bruger BEM og så gøre brug af det på samme måde i vores projekt/projekter.

https://sparkbox.com/foundry/bem_by_example

[block]__[element]--[modifier]

Update 2
